唔好唔記得何君堯呢條撚樣

大家唔好忘記呢條撚樣
文宣請繼續，警黑合作同何君堯算係激起民憤既源頭之一